來po勵志/令人振奮的音樂吧!

近來出現太多令人抑鬱事件，除了連儂牆有神奇治愈力，發現有些日樂亦有同樣功能，希望灌/被灌更多正能量 👍👍👍

希望的鐘聲早上響起

Che Sara

Dawn of a new century

Gravity ~ Hovig

嗱，我唔係境外勢力，流緊係香港血黎㗎！

加油